朋友老豆有本黑色BNO做仔有冇得申請？

背景：有個朋友既老豆有本九十年代黑色封面BNO，已過期十幾年。佢個仔97年前未夠11歲（不過內地出世），好細個就係香港讀書。

想問下佢個仔現嫁有冇機會申請到BNO? 可以點做？

黑色封面嗰本應該係BDTC，唔係BNO，如果無申請過BNO，就唔會有機會續領

冇

無

點解大陸出世唔申請中國護照？

朋友啫係你
大陸仔

當時無申請就無

BNO 有黑皮的
打開確認一下, 如是, 可續

但個仔, 無申請過, 當然唔可以續

BDTC 就申請 BC 啦

大陸閪拎中國護照把啦

有又點，你地拎中國護照唔係好光榮咩？為咩都投靠英國

樓上咁多位師兄唔好因為出生地就歧視人啦
民族論本書都有講擁抱香港文化同主動融入香港呢個民族就係香港人，之前抵壘政策啲上一代大部份都係咁，雖然講同屋企人講客家話福建話但精通廣東話，都係融入咗香港

老豆就有得續姐
個仔大陸仔黎 憑咩

咁答無咪算

Agger
大6出世唔可以係手足？
上面好多分化撚

咁第時個老豆有英藉
個仔咪又有番

你係咪玻璃心到咁呀上連登

未知 依家傾都未傾掂
有係bonus 無係正常
唔該唔好好似乞衣仔咁
同150個啲人其實無分別